[軍事討論]雞尾酒炸彈能否威脅現代陸軍

小弟之前無聊睇左少少一戰二戰嘅野，知道一二戰嘅坦克都抵擋唔到民間製作嘅燃燒彈，例如蘇芬戰爭

好奇想知道現代坦克係裝甲上有冇專門防雞尾酒嘅設計，雞尾酒係咪已經無辦法威脅現代嘅主戰坦克如T14或者99式

你睇上次烏克蘭示威，架裝甲車中汽油彈中到落雨咁都無事就知啦

無留意到，有冇link/source?
但係如果中油缸都會無事咩？

油缸有裝甲包實